其實連登係咪死gay佬論壇

連尼狗死gay佬日日同望遠互屌屎忽

岩牙 青
成班死gay佬

系

gay佬廣告 屌你老母

連尼gay入嚟講兩句 ？

個廣告咩事 死gay佬

Google ads係根據你平時睇開咩 嚟落廣告
你睇開gv?

愛滋gay佬屌屎眼

睇開幼女

原來不要成日單app

講咩呀ching
del哂了

比google ads踢爆你啦

啲研究真係無講錯 最反gay嘅多數本身就係gay

你自己睇得多GV先有呢d廣告
面對自己性取向啦

我屌開女
gay佬好撚核突

死gay佬唔好屈我

為咗blend in
隱藏自己gay嘅事實

最憎死gay佬
唔正常嘅人

你憎自己

你一定係gay佬
你快啲信主
願你早日正常

我信Google ads

死gay佬